周庭喺日文維基百科的瀏覽量急速上升

平時的瀏覽量只係每日幾百，近日開始急升。

識日文又熟悉維基百科規則嘅人可以趁依一兩日睇下條目有咩需要補充，過一段時間可能就無咁多人關注。

Push

國際戰線

如果大家想check維基百科某一頁有幾多人睇，可以用依條link。
記得喺左手面揀返中文(zh) / 英文 (en) / 日文 (ja)

最驚支那網軍改維基條目

維基百科寫嘢同刪嘢有一定的規則。
如果你寫嘅時候有搵齊可靠資料來源，用中立語調去寫，對家想改都唔係咁容易。

張相靚到

周庭同黎智英的分別

Econ巴打

推

一個kawaii嘅少女，一個中年大叔
如果唔識，普遍都會對少女有好奇

72歲（中年）

維基百科好需要香港人幫手寫，唔可以任由百科變成強國黨工嘅宣傳平台。

Posh

出生地:英籍香港東方之珠

外國人想了解一件事都會睇維基。
就算啲YouTuber想拍片，都會參考維基百科先。
維基百科的影響力真係好大。

また日本の芸能人にも関心が高く、アイドルグループのモーニング娘。の香港公演に行ったことや、タレントの有吉弘行やYoutuberのはじめしゃちょーが好きであることを明らかにしている[30]。

呢段搵人提埋佢係嵐飯啦, 面書有講係二擔GE佢

Source:
周庭今晚上勻2個主要日本電視台新聞 櫻井翔主持介紹

所以大陸係禁維基

學生做功課都係

今早スッキリ又狂講

劉康影嘅